吉之島有冇賣ps4既VR

吉之島？ 不如去八佰伴睇吓有冇貨好過啦

上禮拜六 豐澤入手

因為吉之島有免息

賣比你 好嗎
玩左幾次就無玩

3000蚊都分期？
手都好緊下

幾錢

係 小弟我好窮

佢意思係已經冇左吉之島，而家叫aeon

咁aeon有冇得vr賣

有，但好似無

吊真係入左呢個post先知